% @Source MathX
% @Difficulté 1
On munit le plan d'un repère orthonormé \repere.

Dans chacun des cas ci-dessous, calculer les coordonnées du vecteur $\V{AB}$
puis contrôler graphiquement ces coordonnées en traçant le vecteur dans \repere.

\begin{enumerate}
  \item $A\nuplet{-3 1}$ et $B\nuplet{4 -2}$.
  \item $A\nuplet{-2 -3}$ et $B\nuplet{1 5}$.
  \item $A\nuplet{4 2}$ et $B\nuplet{-1 \frac{3}{2}}$.
  \item $A\nuplet{-\frac{1}{4} 3}$ et $B\nuplet{2 3}$.
\end{enumerate}
